干地識唔識撚換人?

8x分鐘
輸緊球 仲位換位
換個fit既